遊行既繼續入天水圍，唔遊同我去九龍灣

今朝將軍澳同炮台老有手足俾人打呀，義士們唔係忍呀嘛

廢老一站九龍灣！
好想去九龍灣挑廢老機，但跨區入緊天水圍

1/10

2/10

3/10

4/10

推

5/10

6/10

出緊九龍灣

聽日見！

加油交俾你地

7/10

8/10

「打機」
私了、離開、完。

同打狗一樣，打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個

All full gear

幫推

啱